手足們成日話台灣實會俾中台解放

但有冇諗過
三年前台灣太陽花學運 成立夜攻國會同行政院
嗰時喺香港有邊個唔係叫緊和平佔中？

宜家唔係一百步笑五十步
而係我哋連第一步都唔有人做到 仲笑緊行五十步嗰個

連登仔網上鍵國嗰陣
人地台仔已經有槍有炮

我唔反對你嘅睇法

某啲連登一定會話：屌 東風喺中共拎嚟打飛機咋嘛
輕視對手或者逃避現實往往都死得最快

其實台灣人都係好彩
當年國共內戰, 國民黨退守台灣, 令到台灣可以阻止中國入侵

又東風廿一啊？

古有高登籌錢登報反雙非

今有………食金拱門好過

就算係五十年前技術好過香港乜柒武裝防護都冇啦下話

貶敵抬己
打飛機鍵國

唔知幾時開始狂屌台灣

00後正on9仔

台灣仔服緊兵役嗰時香港連登仔已經諗緊點樣做兼職上公屋

德國親中反美？？！
巴西唔親美？！
鳩吹有個譜